一年一度工展會由12月10號至12月31號喺維園舉行

一年一度工展會由12月10號至12月31號喺維園舉行，22日嘅展期精采活動多多，入場人士定可玩得開心、盡興！當中包括六個主題日，包括「親子天倫日」、「耆樂悠遊日」、「耆妙同樂日」、「芳華綻放耀工展」、「樂頌平安夜」以及「廠商會璀璨輝煌85載」。

玩之餘更加要買得盡情！全場超過700個攤位，分布10個主題區，包括「香港名牌廣場」、「食品飲料區」、「糧油麵食區」、「蔘茸海味湯料區」、「美容保健區」、「服飾精品區」、「生活家居區」、「美食廣場」、「社企區」及「推廣區」。大會仲由10號至15號，率先推出「工展開鑼大優惠」，大量精選產品低至3折以下，甚至更有低至$1及1折貨品。部分參展商會全個展期推出6折以下優惠產品，工展會仲係愈夜愈著數，事關每日下午5點後，指定產品會「一買一送」，醒目嘅你趁機喇！另外，今年仲有慈善拍賣活動，近百件拍賣品全部以一折起拍賣，做善事之餘又可以拍得平靚正產品，實在一舉兩得，千祈咪錯過！

工展會門券價格港幣$8，身高1米或以下小童、65歲或以上長者及殘疾人士免費進場。

咁多攤位，好想日日入場行

流水式工展會

平唔得星期日都要去

好似係中華總商會搞

又想搵錢，我地去幫下佢地

日日去鳩行

工展會全部都係藍到黑既商號黎

我愛贈慶香港經濟

但要比入場費，比中華商會賺錢，不了

搞個和你行

如果係佢入口果度陰陰揚揚呢？

和你shop係時候出場

好呀好呀。一齊去！

如果搞到TG放題呢

無錢買入場券
去門口睇下扮去左算

好似好多野食賣

行工展會都非法集結

和你試，和你慢慢shop

召喚Popo

黑警會唔會放tg

Fc?

諗起都開心

一定要去撐場

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

Push.... TG展

推推推

8號有維園集會 如果唔批...

係咪叫下口號都要食tg

等待入內鳩嗚

光復香港 時代革命

和理shop既人請準備定文宣

火魔會點

梅窩係咪人間淨土？

好多支那遊客行山

如果民建聯成功争取展會unlock tg， 出年立法會選舉會增加幾席呢？

係工展會內舉旗，放TG

廢老一網打盡

【第十五期牆紙】在制度中抗爭
TG CHANNEL :

你畀得個8蚊入到去
但搞到佢做唔到生意

你估佢寧願收你8蚊定係做生意？

十幾萬人入去鳩行當遊行

咁咪大拿拿80萬
門口扮排隊好過啦

搭地鐵入閘又唔見你地咁守規矩？

工展會衝閘入場會點？放tg？

工展會好似有好多嘢食

好想去
會早啲去排隊
但大頭蝦成日唔記得帶現金
好驚排到入口無錢俾，要去㩒錢，然後又要隊尾排過

和你逛

工展會TG放題

聽講工展會買野好抵 一定要幫襯
毒撚自己一個 有無人組隊

工聯展會

又有得行街

工展會主辦單位見到你呢個post應該會嚇到賴尿咁取消

有催淚煙要手足幫忙傳過去

持埋架車仔去購物

拎